[MHW]有冇人已經半棄game，遊戲時數係幾多？

HR82 16x個鐘
有癮想屠下龍先開黎玩下
通常打一兩鋪就熄機

哦

6x hrs 搵緊上位3古龍腳印
已經玩緊其他game

我等緊DLC睇下有咩content玩 有時玩下活動
其實打歷古既感覺都係同當初無古龍裝既時候差唔多

我開post問問題你入黎哦乜鳩姐

12x小時 60hr 借左部ps4比fd玩 好撚想屠龍呀

咁你個frd係咪借黎屠龍

已經無乜動力玩
都係fd叫先開黎玩

真係鐘意玩 點會咁易棄 解哂所有任 帶人升 刷珠 玩其他武又得
係果排新出 好多新玩既加入 三分鐘熱度 咪咁快棄

但雖然鐘意玩 但真係太小龍 裝冇分近/遠 小左樣野玩 加速左爆機

平時返工忙 想刷套滅盡龍裝 但係咁貓 好無癮

Hr49 8x hours 等放工屌打歷戰奇撚

64hr玩左一百個鐘，有啲悶去左玩dq

100個鐘多d，今次咁樣刷珠真係冇咩動力去玩，煲左幾日都係得垃圾珠，反而打hr30既歷戰會出下好珠

一隻game玩左百幾粒鐘,覺得玩夠都叫唔鐘意玩,真係任鳩你d真fans吹

係，時數50，有啲悶

237小時 HR179
玩過6隻職 自由任鬥技大會all clear
差大細金就白金

玩左300個鐘，隻遊戲唔太耐玩

請問咩叫耐玩

一隻單人game我覺得玩到50個鐘啱啱合格
100個鐘已經非常唔錯 (唔計極限玩家瘋狂刷end content)

利申 75個鐘 啱啱50HR

打哂歷古已經無咩點玩 太易

你地多時間啫 開ser玩到而家仲未爆主線

仲有三歷戰古，不過咪又係一樣

hr51 64 hours 而家機都冇開

300個鐘叫唔耐玩 仲有咩好講

滅盡初見就贏到

真係太易 好在冇bug珠 唔係已經封左塵

咁你有咩耐玩game 推介下

咪撚起晒鋼啦，討論下姐

同樓主差唔多時數同hr

但我覺得隻game係好玩

但我唔想"刷"珠，所以鳩fing fing一日打幾場or 帶新手

其實刷珠同以前刷護石唔係差唔多咩
都係刷極耐都係運桔
點解咁多人屌 老手唔係都慣架咩
利申無玩今集

曲線冇人識欣賞

呢個真
用刷珠或者升hr做目標會好快攰同厭
同fd玩下 自己砌下唔同裝試下唔同武就會不知不覺升同有珠
我個fd成日同我講d hr升得好慢 見到佢就覺得佢辛苦

其實護石閪好多
護石要隨機兩種技能 仲要再隨機數值

140個鐘仲未刷到D有用D既珠

仲要三洞

5小時

去到刷珠位唔係太想玩 但點都要一套叫整好ge裝

勁

打左200個鐘都係無攻擊珠出
得閒做活動打最大最細差唔多

200個鐘得唔岩洗既珠

120， 70hr，開始每日登入下屠幾條古龍練速度

卡左係歷戰 Juno, 一下普通 fing 尾秒左我 ，冇乜心機玩

只打歷戰啦

170個鐘，10xhr
超心，痛擊etc果啲都夠曬係得兩粒攻擊珠
但唔會刷啦
夠玩架啦，平時四舊水買隻game都係玩<80hr
家陣每日同fd打個零鐘玩下
笑鳩啲fd貓車，自己又貓下，幾開心

14x hours, HR 10X, 要既珠基本上都出齊，武器要客制既珠都有齊，而家係帶下frd, 9 打刷下龍同試下其他武器咁，已經冇乜追求。 不過呢四百幾蚊真係好抵玩

其實我覺得過左50hr 先係遊戲開始
呢個新年差唔多日日打歷古龍 刷英雄龍脈石
得閒又研究下有咩新裝好玩或者換下武器打
不過有鐵腳一齊玩 玩咩game玩百幾個鐘都唔會悶

92hr 13x小時

無fd一齊玩
solo完主線就半棄

無fd一齊玩
打左一半都冇主線就半棄

200個鐘
112HR
棄左8成

53hr 55個鐘

已棄

想問點樣睇遊戲時數

load save咪見到

想問遊戲時數有無話公認幾多先叫耐玩

點解唔入SOS?

講真嗰句 冇人想知你係米棄game 真係鐘意嘅唔會咁快放棄 反正我就日日玩到停唔到

Ps 佢主線又真係短左啲 同埋冇fd一齊係悶啲

見到棄game兩個字就潛意識覺得我係踩隻game

hea住打等dlc

呢d fd放棄佢啦
隻驚唔岩佢玩

110 HR57
仲未打哂d章 邊有咁快棄
不過最on9係d合作 唔係要買game就要日版

hr 8

唔會呀
轉武器又有排玩

問心講，今集真係少龍，冇左以前爆左村任先係開始嘅感覺，因為打完主線都已經打完大部分嘅龍，武器屬性都唔似以前同一種屬性有幾把你揀，而家變成火=火龍、蠻顎，冰=風漂，雷=飛雷，其他野唔講，反正預左一講缺點就比人屌，總之而家已經棄左game，等恐暴龍出先再打

日本仔game一向係咁
有得你搵人帶入場乞飯食未算好

Hr 78 150個鐘
唔想刷珠
諗住整晒靚防具
同每樣武器整把黎玩
順便衝下白金

點解你地咁快

新手開game幾日每日玩2個鐘 hr3。。。。。

300個鐘即係每日玩10hr以上 痴線

鐘意玩MH 其實都係搵以前屠龍個種快感
搵到快感之後，升到咁上下
又帶下屠龍，又將呢種傳送俾下一個，如此類推
其實打機都係for fun，搵唔到個種快感嘅清，
未玩下一隻game 搵快感，之後不斷輪迴新game

就好似搵伴侶咁羅，合則來，不合則散

我有個朋友狂玩三國無雙都話正，
叫佢玩MHW玩一陣就棄了，話難玩

Game 都係demand and supply 姐

而家咪半sos 半棄

過左200個鐘 hr88 半棄

刷黎刷去都係果幾隻古龍

160 hrs 打完100hr 個任真係想畢業了 其實四百零蚊隻驚都算係咁

同你差唔多，玩過幾種想玩既武，砌埋裝，冇乜動力刷了
亦都唔想追咩大細金

130幾個鍾，hr 77, 玩過雙刀，笛，輕弩，而家練緊盾斧，仲未打競技場
目標整晒所有裝，全部任clear

hr80 130個鐘
等dlc

段久股神 想認識下你，有冇聯絡方法？

第三日已經放棄

渣架

睇文見到上位既主線數目呆左

454小時
得閒開嚟玩

可能我冇想象中咁熱愛
爆左冥燈已經冇咩動力
開始尻尻地咁玩
覺得刷完打完都冇咩成功咁
應該係我本身麻麻地打機問題

冇fd陪玩

自己刷到hr 98

得閒入下 d 下位場 陪下新手玩

冇時間清任
hr 60
7十幾個鐘

$320 收1隻

認真，如果我唔係玩開MH 知道大約隻game係點的話，今集新手教學果d真係會趕客，新手應該好多未入正題就棄game

未夠一百個鐘就悶果啲 轉下武器喇 玩下啲小人玩嘅武器 好玩好多

宜家岩岩好200個鐘，仲有大把武器未合，目標多到唔知打咩先

至於HR15都未到就棄game果啲就算喇，擺明唔岩你玩，下次唔好亂咁跟風買game喇

淨係玩雙刀都玩左17x個鐘

其實啲自由任好易做，自己做平均10至15分鐘一場，搬蛋採集任都係得5，6個，難打果啲咪call 人幫

放工打幾鋪..KEEP進度, 但唔會煲Game.... 放假就休息.
仲有隻人中極2未爆... 但都係繼續屠龍.... 仲有好多裝都未試同玩;

130個鍾
故事solo完就齋玩街場
hr好似65

有時都唔知打咩好
琴晩乜都唔著淨帶把弓去sos打麒麟

300個鐘唔耐玩
好難有一隻ps4驚玩過300粒鐘啦
除非有玩家對戰系統

點解咁講

HR8
5個鐘已經唔想玩
劈黎劈去都唔知係度做乜

18x小時 hr106
開始玩到想棄

打左8x個鐘
日日入去淨係屠殺juno

之前掛住衝主線

真係廢青集中地 200/300hrs 平均每日5-10個鐘 真心佩服你地啲職業玩家 以大家咁職業嘅玩法下乜game都一星期棄得

可能有部分係，但大部分真係打足幾百個鐘咩
有時行開行埋食個飯去廁所，或者唔熄機就訓左，
淨係係村度都掛機左幾十個鐘

180hr
HR100

psp 1代開始玩去到3
見到出番sony就狗沖
但龍真係好少，難度又低
刷珠刷石，刷黎刷去都係個5條古龍
武器又玩過哂一轉，鍾意都冇法子
等DLC

P.S:走左去玩GGO，等人中北斗

唔熄機番學
掛機食飯
都好多小時係入面

痴撚線 10個鐘

冇solo 淨係call 勁人圍毆梗係爆左機都冇feel啦
借人條鳩黎抽插都好意思?

就150個鐘
HR98
過埋100可能就會冇咩動力玩
不過其實連MAIN緊把武D裝都未砌哂

16x hrs
好多珠未刷到 又唔想sl刷珠 慢慢玩囉
街場睇下人花式力盡都係樂趣黎

今集solo先易wor

100hrs 40HR
應該點都玩到100HR既

hr12x
等緊北斗之龍同機戰x

ps4 online game黎講
都算係數一數二耐玩架喇
起碼都玩到>80hrs

咁快棄會唔會多數都係毒到自己玩既人
其實我覺得如果有朋友一齊玩，吹住水咁打下，笑下咁
無理由咁快唔玩

利申:好廢 80個中，岩岩同班朋友一齊爆主線

lee個真
有幾個fd一齊打 行閒試下唔同裝組合, 又試下玩其他武器玩
打下打下我都HR70 反而其中有個成日都提住話開唔到歷戰HR50以下成日提住個HR都覺得佢辛苦

想合裝->無素材->搵調查打->唔夠錢合->又搵野打
跟本無厘頭個HR就升到嘭嘭聲

今集無護石好似無咁襟玩
以前無啦啦出粒靚護石就強迫症發作幫粒石配番套裝
砌下砌下就10幾套
今集連珠都要刷真係無咩動力砌裝

170個鐘 113HR 任全清
黎緊計劃：

1. 食材全開
2. 生物全捉
3. 劍斧/大劍/笛/弓 每把頂rare整一把
4. 每件裝整一件
5. 鬥技全S

應該時數500+會棄

刷左幾日 歷戰屍套都唔撚出我把武既英雄石
開始唔知自己玩緊咩

英雄石其他武都有雙位數了弓都淨係得一粒

HR 90 160小時

刷到嘔都冇想要既珠
開始停玩, 有FD叫到或要幫手
先上黎打幾鋪

等更新先再算

上次PS STORE特價買左既GAME終於可以玩

P5 人中極2 DQ11 夠我打到佢出兩三轉更新

先利申：MH fan
雖然只係出左一個月，但唔盡快出更新，只會變成刷珠game

Cls 個個日玩五個鐘以上
我一日放工玩兩三個鐘覺得好抵玩

今集冇黑龍3兄弟，呢類要清任先開到嘅隱藏龍，後期剩係刷珠轉武器玩真係爭咁d嘢

你一日玩2~3個鐘
同人地一日玩5個鐘以上
會縮短總遊戲時數架咩
最多咪縮短日數

Hr45 時數110(成日掛係調查據點會唔會count左時數？）

發現好似岩岩先開始玩隻game咁，好多野要刷

咁感覺可以唔駛咁快買驚

歷古都未開始刷
真係仲算開始

115個鍾 49hr
打完馬仔先覺得岩岩先開始獵人生活
樣樣武器玩下咁

呢句真
冇村長任真係比晒錯覺d新手

條龍淨係打你1個 同 打4個人
打法根本好唔同

我以家每晚換唔同武器玩keep住新鮮感

全職獵人

有d人玩mh當玩rpg咁升lv(hr)就當玩完
有d就當爆主線就玩完
求其搵個frd帶著衝下主線,裝又唔整下淨係係側邊打幾下食下花生
爆左機就話好易玩 咁緊係悶

每樣武整一把juno

230個鐘, 就黎打三古龍, 未打齊3粒超心珠學咩人棄game

玩左70個鐘 剩係用太刀
其他武器都未玩過

已經打齊超心豬

打齊超心珠難定係刷到達人10 3洞護石難

juno武其實係得某幾種武器係好用

一定係達人10 3洞

新game都只係頂到一個月，出更新你又玩到幾耐

130hr
刷珠系統係on9迫人sl
無用sl既人根本唔會刷到想要既珠

棄了

護石有洞既咩?

150個鐘左右，HR 8x已經想棄
覺得今集D龍易打同埋太少血，就算打歷戰都冇之前打獰猛/二名果種緊張感
配裝亦太少，希望G位版本可以改善下

211個鐘 諗著整哂全部裝

佢講緊mhxx

刷珠好似手機game抽卡咁，係咁鳩刷果三條歷戰古龍咁都唔悶？
同friend打都咁話

今集刷珠好似硬係無刷護石咁驚喜

好悶 d裝技能黎黎去去都個d
攻7lv
弱特3lv
超會心3lv

龍太少，裝都少係真既

上左hr50後 繼續玩落去既動力無非都係刷珠

或者換武器刷其他裝 為dlc準備

利申 130個鐘 HR70

一個月出多2,3條龍就好
再出d 4人都掉手制既任

200幾個鐘 刷緊珠 刷緊大細金 刷齊珠等dlc廢時到時要咩冇咩 btw隻game得十幾gb真係細得可憐

130hr hr8x

初初仲諗住去到後期好悶，點知玩玩下都仲keep倒。帶下fd打，有咩新珠就諗下砌新裝新武，都幾好玩。雖然d調查任離離去去都係個d，但始終個個任都有d唔同，玩落無以前刷得咁辛苦

換SSD，動力返晒黎

趁伊蘇特價買咗

依家係有癮先去打三四條龍就訓

你地真係好得閒
我買咗隻game好耐 啱啱先有時間玩下

我啱啱先爆主線

咁岩新年出 16x 個鐘 73弓手齊裝 齊任
無咩動力再刷 目標清埋hr100 同埋d貓食材
而家帶fd速刷

係開始有少少悶，但轉武器打有唔同體驗，依家希望可以精通所有武器

有無人放？

呢d又係毒瘤黎
留係主線好了 唔好上黎歷戰

我先15HR

上星期先有post話今集短
有d人係都唔信仲同我嘈到1001
如果真係唔短既話就唔會而家人人嗌悶啦

Hr 一百幾，遊戲時數200+小時，自由任全紅色clear，鬥技大會全A
獎盃差50場鬥技，大細金同埋一隻黑雞，應該都唔會再點開隻game
除非有新dlc，因為大部分frd都已經棄左

今集有好多優點，好多改進，初初玩落真係有好多驚喜

但去到後期內容就有d沈悶兼枯燥
一黎來來去去都係刷歷古，係，無錯集集去到後期都係不停咁打寶
但今集難易度方面設定得好奇怪
無左村任/集會呢個設定，同1個任務會因應1人or多人關係而自動調節怪既血量，而個倍率假設1人係100%，2-4人就變200-300%左右，同一時間怪既暈眩/倒地/部位破壞值都幾倍上升
變成好多任1個人仲易打，有時反而令人失去左聯機既動力
而且就算係歷古都好，難易度同過往一兩集比都差好遠（上集xx大部分二名都難打過今集歷古）

聯機系統方面今集如果一班frd自己開party就緊係無問題
但要搵個街場個系統真係垃圾⋯⋯好多時refresh幾十次先入到
好似3ds果時咁會方便好多

作為ps4平台既新一集
今集算係好成功
大賣之餘好多新系統新改進，大大降低左新手入門既門檻，識幾個完全無玩過甚至原本好抗拒mh既frd都玩到停唔到手
亦都有一大堆frd自從改左去3ds後唔再玩mh既人返番黎玩

不過有好多系統改進之餘同一時間聯機設定方面我覺得反而有d倒退，亦都係加速人地棄game原因之一

搵街場既問題真係令人幾煩躁

啱啱爆主線，百幾個鐘
每日用盾斧 同輕弩打沙包大凶豺龍
想mhw 出新skin 多d, 爆鎚龍d 裝點著得上身呀

等到機戰 god of war 北斗人中出就半棄

短就係短,龍少就係少,無得好嘈

HR69 13x小時
刷客制刷珠？不了

老老實實
XX有得玩合成砌外觀某程度上真係襟玩D

XX既難度都令隻game襟玩
令人更加有動力去研究隻game

不過可惜2名任一定要自己開先clear到呢個設定實在太on9
如果唔係我真係反而有d想返番去玩返xx

要自己clear唔難
開Z順場咪得

晚晚都4,5個fd 開party 玩 有時8個夠開兩團，點會悶

70hrs 琴晚岩岩升到hr 50

161 個鐘先82 你自己檢討下
我82個鐘90HR
每晚暫時都係兩個凌三個鐘

300
唔耐玩
耐玩定義新標準

唔追紅冠嘅話咪join人場當打咗囉

慢慢玩都要檢討
打機打到咁大壓力做乜

刷到出年都未有 已放棄

Z順場成日街場d人打打下就走會好亂
況且慣左用咪傾住打好玩好多

可惜成班frd都果時點都唔肯買3ds

我鍾意係度掛時數
吹咩

其實過150個鐘算沈迷啦點算慢慢玩⋯⋯

咁你有冇拎片手掛時數先

點會悶？
今日，聽日或者你仲會咁問

你確保你下個星期，下個月仲唔會咁問？

今集的確內容係少過近幾集好多
或者可能真係因爲全新平台/系統既關係好多野要從新整過哂導致
但都改變唔到內容比近幾集少呢個事實

沉迷等於要趕頭趕命打哂主線升好HR
咩邏輯黎
我鐘意慢慢撚下D冷門怪整下唔同裝都唔得
你觀念入面得衝時間
所以你咪會講得出片手打少個囉
打機咋

我都覺得XX係襟玩好多
挑戰二名真係打得好緊張
呢集歷古難度set 高D，我諗會好玩D

仲趕頭趕命早人一步棄驚添

如果廢裝單刷無點連機，好正常ja

你估個個入街場求carry去刷到神裝，之後著完都貓先要檢討下

唔使乜都拉埋片手來講
你弱智？

但SWITCH同3DS又無咪可以傾住打
依家有咪成日吹水鳩打HEA下
好少可會好認真打

長短真係見人見志.
就算呢個post, 大部份半棄game既人都玩左100 hrs左右.
對我黎講一隻驚玩到100個鐘已經算係咁, 起碼一定唔係短.

如果同以前D mh比, 咁我就覺得係輸左少少.
不過我都理解佢幾乎所有地圖同怪都要重新整過, 無可能要求mhw可以去到mhxx果種量.
但mhw目前既完成度絕對係收貨有餘.

另外唔知係咪錯覺.
今集武器好似每一把都好勁好好玩, 做下練下玩下好快又幾十個鐘.

目前比較不滿係歷戰龍既難度同以前超特二名差好遠,
連我呢D手殘既都覺得唔算太難打, 變相好似少左一個目標咁.

棄咪棄囉
洗唔洗隻隻驚撚1000個鐘先有資格打機啊
你睇到咁撚重做乜鳩
慢慢玩左161個鐘又要人檢討
打機都要檢討你真係發神經

好撚叻叻豬呀

打到Hr4x已經停咗手都慢慢玩玩咗成百個鐘，等新野出先又打下
打條龍幾多傷害打得幾快啲裝幾勁完全唔關心

100個鐘先4X 你自己檢討下
我82個鐘90HR
每晚暫時都係兩個凌三個鐘

咁一路講短都係對比返以前果幾集所以先話短
系統的確係差咁d
就好似今集有得換外觀
連工房都可以裝備預覽
但就係唔整多個幻化系統
呢d咪就係不足囉
我知
呢d要留返dlc嘛

我60幾個鐘都仲未打冥燈

四百幾蚊比你玩成世好無?

唔認同短
依家打機興檢討
隨時檢番幾百個鐘
邊度短

不過咁少裝,個幻化都玩得唔多野

Hr49 180個鐘
I enjoy hunting

人地點玩都關佢事on99
釣下魚又得搵下食材又得
一定要跟佢果套咩 弱柒智

未過juno

你一定係檢討名單入面

請問有無開TG？想join

拎hr 自high ,比佢hr999又回點，咪又喺要貓車

白金就威豬
要衝hr實快
Btw有冇香港人白金

等佢update啦

要ta我完勝大把youtube片，但係我事實enjoy屠龍過程，我打一條火龍除左一定要全爆部位之外，我仲會斬埋其他同場既大龍

其實佢都係想人讚佢啫。

平時無咩可以認叻，而家終於有機會仲唔即刻衝出嚟認屎認屁咩

你今日檢討左未

MHW新POST可以用呢個做TOPIC

檢討下啦 咁低hr

十個鐘都未夠，玩十分鐘就頭暈
但一直堅持玩落去

快撚啲檢討呀你老味

我覺得比起咩1,2分鐘頂dps殺條龍，我更鐘意睇以前d人裸裝20～30分鐘打條龍 仲有技術性參考

今集怪少好多。。

砌裝變左大同小異
好多混法都會出現某一兩件KEY

暫時自由all clear就除左刷珠就冇咩目標
4種武玩過百場
唯有開始過帶人玩加漫活釣魚生活

新年果陣打爆主線之後已經開始冇乜點上去玩, HR18左右

見啲FD已經HR 5字頭冇乜心機

TG留名

可以拎哂而家d珠去鍊金
咁又可以再刷過

最慘係素材都唔難拎 除左寶玉外 想整咩就話咁快整到
但打多幾場 咩寶玉都有幾粒 裝學你話dry 幾件係key 更加唔洗再點整咩新

鍊左好多次 個呀婆昆哂我d珠 我要超心呀

其實佢今集全部怪都係以龍為base所以其實好千篇一律

On撚鳩 成班死毒撚係屋企日打夜打緊係啦
我同d fd全部放工先抽到時間打
個party個個都不停傳黎bb聲
個個都一路湊仔女一路屌鬼咁打
不知幾過癮

一日玩5粒鐘同2日每日2個鐘邊個遊戲時數長D

普通一隻ps4 game黎計
Mhw絕對唔算短，亦都唔算差，絕對算中上之作

但以已經有咁多集既mh黎計，今集就真係算短

你要檢討吓喇，理得你要扑女定乜鬼嘢。
總之唔係50個鐘入面升到100HR都係垃圾

乜原來一餐飯分兩餐食 份量會多左

全部武器都玩晒咁濟

我140個鍾先60幾 hr
你地唔使100個鍾已經80hr果d係咪日夜不停屠龍推高個hr

今集鬥技有冇可能全部單人拎A

睇你打咩，歷戰係升得好快

14x個鐘
96hr

打完冥燈23 hr 打咩可以快d沖上29 想開紫任

清下自由任有「⋯」符號果d
好多都好有用（升級村設施or俾食材）
打打下好快就夠29，甚至50

係隻game玩到停唔到手所以進度太快？

利申: 新手第一次玩mh去到80hr, 感覺幾易上手, 輕玩家只求得閒劈兩劈爽一爽

無人想知係咪棄game...咁你覺得有無人想知你日日玩到停唔到？ on撚99

btw 米你老母咩

呢度咁多人唔駛返學唔駛返工

300 幾個鐘係咩玩法

呀檢討哥係邊呀 出黎未呀
我想同佢瘋狂檢討
我158個鐘 67HR 唔知要檢討到幾時呢

波動拳打怪

一路打一路聽到朋友比老婆鬧

為左呢隻 game 我都放棄左兩星期做 gym
一收工就反屋企開機打
依嫁 60個鐘 hr 53, 就開始半放棄
上到50就 ok 我覺得，之後都係刷料合野
你有啲技術既，一套裝可以玩哂
我係覺得 紫邊麒麟有啲煩

舉番鐵好過啦

同你差唔多 玩到後面無咩感覺

一隻game玩到百幾個鐘算好抵玩啦
大把game玩幾十個鐘都以後唔再開
Mhw仲要遲下有dlc玩
係你地狂煲先話快悶姐

33小時，hr 14;掛住玩xenoblade 2，呢隻反而玩左120小時仲好有新鮮感

180個鐘 60HR,
有好多時間都係係個集會到同D FD 鳩吹,
成班蛋散一放工就返屋企開驚鳩吹真係好正

初五反工開始復操喇
琴晚上磅 輕左，流失左肌肉

60 幾個鐘，HR 56
已經覺得好悶

未覺悶果d 巴打其實好犀利
打黎打去都果幾條龍咁都可以唔悶

其實除左打龍重有好多野做既

感覺通常話悶果d都係低時數高hr既爸打

通常悶既都係無人一齊玩

照你咁講 咁大部份可以同fd一齊玩嘅game都唔悶啦

到最後得刷歷古同大細金
不過成隻game 4舊水的確係少嘢玩

明明mon hun既樂趣唔係淨打龍
不過人人追求既野唔同冇得講

好後悔當初過主線係咁用求救, 完全無成就感

我就寧願刷珠都唔撚會刷護石
xx掘一堆都唔知有幾粒護石有用
不過呢集因為少龍既關係令呢個過程快悶左
如果多選擇d既話其實呢種刷珠法係冇咁易悶

唔夠打諗下點過係mh既樂趣黎

我玩左30個鐘, 仲係HR9
不過仲未覺悶

仲要3s
而過程就係打碎龍/掘石
今集已經好好多

個個都話四舊幾水得咁少野玩好悶

好彩我隻game只係買左兩舊水...
依家去到12x遊玩時間都仲玩得好充實

出霸龍先玩

你都可以齋打超特唔射碎龍架

所以話龍種少都係令呢個過程快悶既原因

護石難咁多
俾新手玩呢d真係趕客
你睇下刷珠易咁多都俾人嫌棄

等mhwg

就係因為太易
刷到咁上下都已經夠做唔使再刻意刷

今集同以往唔同
唔係將成隻怪既模組搬過黎就算
仲要整好多環境/魔物間既互動
時間唔夠所以出得咁少龍

其實咁比好唔公平
mhw應該係拎mhx黎比 而唔係拎mhxx呢隻進階版

係
我琴晚帶帶下個新手就過左我講果個fd了
真係辛苦哂佢場場mon住條hr bar

要靠刷護石黎延長壽命既話不了
永遠唔會忘記一堆垃圾護石嗰種絕望

同X比都差好多
X有得自己控貓
探險隊可以自己玩(雖然都係9射)
4種風格 同一種武唔同風格已經可能要換第二套裝
淨係獰猛怪都已經完勝歷戰

笑死
自己刷唔到石就話人地靠刷護石延長壽命

獰猛我又覺得同歷戰差唔多
不過有得控貓同幫貓配技真心正
mhw冇左好可惜

有名你叫 護石獵人 你想否定xx耐玩原因係護石？

差唔多你都講得出，獰猛肉質會變化，會變速，部份招式會變更，
你隻歷戰變左D咩？除左攻擊力由10加到變20呢種程度既變化之外

我指打落既難度差唔多....
獰猛係有變化不過都唔覺難過歷古 我係呢個意思

下
獰猛怪唔會疲勞
攻速同攻擊節奏又同普通怪唔同
你打唔打得中佢黑氣位可唔可以儲快d狩技

同而家歷戰怪純粹推高攻擊力
你咁都可以話差唔多？

我咪話左你可以打超特
而唔係齋玩定番架
仲有貓可以玩
唔同狩技同風格可以玩
係你自己on99淨係識得掘石

你打乜都改變唔到好護石難出要用好多時間玩變相延長隻game壽命呢個事實wor
起晒鋼做乜鳩

XX輸嘅地方係平台
mhw主要係連機互動性無舊代作咁好
因為集會所一定見到人
但我玩mhw咁耐都係自己一個行村多
整武收農場各樣根本都係令人唔會想長駐集會所嘅原因
變左入人房都係一撚樣一丁友
完全同其他人無交集
再來就係裝備問題
雖然今集技易砌左, 但d人揀技嘅傾向都係咁窄
得幾套睇得上眼, 更莫講武器選擇咁少

mhw優點係多, 但單論耐玩性, 始終係新brand級數

又有新話題

佢有得set起始點係集會所就好
呢集雖然有整個集會所出黎不過真係冇咩動力行/睇多次loading畫面
武少防具少都係因為龍少
不過大多數設定mhw真係做得好好

係咪想講歷戰同原種差唔多呀

仲唔明？
冇人叫你一定要刷護石
因為除左刷護石仲有好多野玩
就算你成套裝推夠防都夠做
玩貓就已經不受護石限制啦

而家過完hr50/100仲有咩好做？
淨係打返一堆攻擊力就咁高左既怪

220幾個鐘，hr100出頭

每晚都同朋友開住Chatroom咩龍都打下，幫下進度較後嘅過任務，笑下屌下又一晚。自己On99刷就緊係悶。

啱啱買左
回味當年味道

144 55

理論上混裝都係每集必玩既野
而混裝冇一粒好護石其實仲衰過唔混
所以點都冇得避 唔混裝靠風格狩技都唔會耐玩
不過玩貓真係幾過癮 曾經同fd 4人玩貓打所有2名都玩左1星期

條村loading太耐, 以前雖然成日入load畫面,,但都係5秒內完成, 今集真係loading太耐

換ssd

設定好？
淨係個介面已經做得好撚差
以前item set /裝備set 係分開唔同save and load
今集就變成就咁△同○
想load裝唔小心禁錯三角就GG
唔好同我講呢d係user friendly
如果要user friendly
點解調查任個list又唔可以sort?
又唔可以set一次過del哂佢？
哦
等update丫嘛

我唔係追求完美護石
就咁清下任同等佢鍊金出都夠我混裝
事實係xx耐玩好多
而家w唔刷石真係冇咩好做

禁錯就你on9，禁完仲會問你一次，你咁都樣GG就係你問題。
唔user friendly就係真既，唔知邊條on9設定到將捷徑同道具Set綁埋一齊，改一個就要改全家

解哂所有任 帶人升 刷珠 玩其他武 全中

條村都弱撚智
以前去村內唔同地方可以就咁禁menu就可以飛
而家就一定要行埋去條鏈到先可以換場
如果可以俾我飛索飛上去或者就咁跳樓跳落1/F已經好好多

其實隻GAME都算係咁
初初玩個遊戲體驗好好 好快上引 覺得個生態好正
玩左230小時 102HR 常常做無聊野 升得慢 差唔多棄
玩MHX未爆機已經棄左
差太刀 大鎚 大劍 未玩過 研究唔同武 配裝幾好玩 例如最近既慘爪龍長槍會心達人藝流 全爆擊好爽

BTW 230小時都係同路人玩 無FD玩
最希望佢快D出DLC OR 快出G 後期太少古龍 龍多D挑戰性就好

應該同Tri比

我心理上接受唔到單挑檸檬怪鳥要20分針
如果純加攻變速一樣血會好番d

我未玩MH前都接受唔到打一隻嘢用十分鐘，但其實過程刺激的話時間好快就過

我都撳錯過
咁我轉個講法
有好有唔好
至少農場唔洗數住10回去再叫佢種同滿左有通知幾好
同埋有時fd忙幾分鐘，開場先佢都可以中途加入

如果佢營地冇得食貓飯應該俾人屌到改

所以咪話你on9
XX要混一套見得下人既裝跟本唔使要d好神既護石
就咁2個+4技搭螳螂已經可以混得好好
係你自己死都要刷石先會覺得XX係靠護石來吊命

玩得混裝有邊個唔係想混套最好既
混到套見得下人既就算你估可以玩得幾耐

笑撚死
檸檬同歷戰差唔多都講得出
係咪冇打過

就快200小時 完全唔覺悶 仲有大把武器石同珠未刷 大把武器未練

今集有官方中文我先入坑
睇住d日文字素材又搵唔到先想死
利申：唔玩盜版漢化

最好嘅護石係講緊兩個有用技max值加三洞
但事實上單技max三洞都已經好有用，唔知你講嘅見得下人咩定義啦

又唔係pvp
唔通混唔到最好既裝就唔夠打隻怪？
XX我混左30幾套裝
講緊都唔係用d神石混出來既
你又估下我玩得耐唔耐？

單實用技max 3洞都唔易 （比起今代珠）

根本問題在於作為END GAME內容既歷戰調查任，設計冇適當平衡過，
兩個RARE既武器龍脈石幾乎只會係歷古任見到，
2級危險度既歷戰任係同樣可以刷珠，
但係作為玩家，大部份都寧願只打乜都會出既歷古任，
結果個生態就係上到HR50之後打5隻歷古，咁樣實會悶

混3x套我諗計埋你有共通用得著既護石都起碼有10幾粒實用啦？
唔係神石應該都係單技max 3洞架啦？
你諗返呢d護石用左幾耐時間得黎先

好似得一兩粒係max 3洞
納刀研磨10 不過好似係公廁石來
重點我唔係刻意去刷刷返來
唔似得你視野狹窄到淨係識得刷石

未玩已經棄咗

其實只要有女玩家一齊玩，會有排玩
只要條女唔咁快棄的話

你咁講 套用去咩game到都得啦

阿媽係女人

開新save玩

咁我先唔講當時mhx既你係點樣“唔刻意”去搬燃石炭拎到好護石先
你敢講之前想要粒好d既護石唔洗刷返一段時間先？係咁易大家就唔洗為左粒石叫苦連天啦
你打超特既基礎已經係x搬燃石炭搬左出黎
咁唔係一早浪費左一段時間係嗰度啦咩
咁所以我話佢延長隻game有乜錯

個問題係mhx唔刷石都多嘢玩過mhw, 明未

我知我都認同
不過我一直都講緊刷護石既on9處間接延長壽命
點知俾人上鋼到我視野狹窄淨係識刷護石

刷護石為左砌好d既裝打難既content叫浪費時間
咁mhw刷完珠 你做咩？打ta？後面根本冇一個目確目標比動力你刷珠 就算客制完 咁點？之後又係冇更大更明確既目標 你刷護石係過程 但mhw當刷珠係終點 對時間冇追求既人 根本冇理由去刷 呢個就係佢其中一個問題導致有人覺得悶

呢樣野能夠延長唔代表佢係係要靠呢樣野延長
明唔明個分別

我就刷黎為左等佢出更難既任
不過呢個暫時唔存在既終點的確唔太大動力去追

咁或者係我唔識享受狩技風格而有呢個錯覺啦

10x小時
7xhr
重刷緊珠呀屌

無錯
今集真係無乜動力去刷珠
開頭見到d乜珠物珠可以砌到咩技能無錯係好羡慕
一路打到hr 100都刷唔到
不過刷唔到又點
Hr 100爆機任/歷古一樣好輕鬆就過到
裸裝/ta呢d又無興趣（況且如果想咁玩既話集集都可以啦）

唔似得以前，以前有一堆好難打既任
會有動力去刷野整裝去挑戰
挑戰成功會有滿足感

Mhw post講呢d野
我係你就走先

好好玩 但係內容太少唔夠皮呢
如果唔係300個鐘都黎
同埋其實好多時間都係掛係度冇玩
橫掂一得閒就係玩MHW
懶得再開機load game

玩得悶，大家不妨打下鬥技，鬥技唔會難，我諗就算你第一次拎起果把武器，都會過

玩鬥技個原因唔係話鬥技本身好玩，而係入面，製作組配左唔同既裝備，武器，道具，一setset咁，係佢地認為有效，有趣既配套方法，獨孤一味武器既人，好適合透過鬥技大會黎接觸其他武器，或者其他道具應用，裝備技能等，點解打飛龍佢會配打上飛彈俾你，點解會有毒飛刀麻飛刀，打爆槌龍佢會俾毒雙刀，佢地個配道具方式，完全唔係主流果隻眠大爆g加強攻型裝備技能，而係介紹，誘導你玩多d其他道具，以達到撚得一手好怪既效果，技術普通既新手，同老獵人，都可以響佢地果set野當中得到啟發，用唔同既道具同戰術撚龍，係一大樂趣黎

而佢會強制你冇得用某d武器，我認為係一個相當好既渠道，去試新武器，因為佢地設定左既果套混裝，已經相當有戰鬥力之餘，技能既配套亦發揮到該套武器既特色玩法，可以好快咁感受到唔同武器既魅力，甚至一d技能，你未試過係唔知有幾好用，唔同武器都有唔同性質既打擊感同特效，玩過鬥技，你會響隻game度搵到另一片天，再望下個box，之前刷落刷落既武器素材同客制化龍脈石，唔用咪又係浪費，所以你大可以用呢d資源開始其他武器，可能每一把武器最後都離唔開挑，弱特超會攻大耳塞呢d技，但係佢地設定既玩法，同嘗試其他武器既角度同操控，會有利提升自己既技術同眼界，玩返熟手既武器亦會令自己覺得勁左好多

呢隻game個目標可能作業化，永遠都差唔多，但係你可以用千變萬化既過程，去達到呢一個目標，而呢個千變萬化既過程，先係主菜

我係一直都打唔撚到盾斧第3，4粒猛者龍脈石，撚到悶去打下鬥技，然後發覺雙刀，太刀，槌響今集，又幾好玩，仲打左把雙天，果下真係好驚喜同開心，一隻game響150+小時後，仍然俾到驚喜都開心俾我，真係好難得

咪講緊刷唔剔護石都冇問題
就算一粒有+4 既石都可以砌到裝
係你自己講話刷唔到好石就砌唔到最好既裝
就等於唔耐玩
你知唔知自己UP乜9?
你返去打下獰猛睇下同歷戰有咩分別先再講野啦on9

其實我好記得最低最低條件都要通4，3s先砌到一套4技重弩

通4 3s其實已經唔係一晚半晚既事，而成隻mhxx最大既挑戰超特其實係非常指向你用勇氣重弩，街場更加唔駛講，近戰係踢左九成，就算講近戰打得贏，都係少之又少既被選中既孩子，一般都係勇氣重弩，而最低最低門檻就係通4 3s既護石，砌出黎有排都未頂，xx既護石主宰你有幾多個技個情況太嚴重，反而mhw，冇短縮珠，裝填珠，強弓珠又點，一樣打得贏，你唔會因為冇邊粒珠而只能帶少兩個技出街，一樣有替代，xx我刷護石起碼刷左一個月，作業感黎講xx ＞＞＞＞ w

係貫通4

我第一隻過既超特就係打街場鏖魔
仲要係街場Z順4個人玩4個輪住通關
講緊我果時都係拎住片手著住全套燼滅lv 15再搭粒石出茸食
其他街客我冇記錯都係用緊大劍/太刀

護石冇錯的確會令人玩得上手d
但唔係遊戲既全部
所以唔好講到要非刷護不可
成隻game就只有刷石啦

你可能早入坑，去到半年前左右啦，近戰已經好撚難有街場超特，我用盾斧係同朋友打幾晚輸幾晚咁過的

平行時空

無錯
X/XX刷護石既時間好有可能耐過W刷珠好多
但X/XX刷護石係為左打d好難打既關

而今集w....
老實講就算咩珠都唔用
一套滅盡全身已經打歷古已經好易

我同朋友都係用4近武過天眼超特(盾斧+斬斧+太刀*2)，當時都係用普通混裝冇靚護石，技術一般
不過我唔知天眼係唔係屬於易打果D，所以唔駛4勇重過

莫講話用近戰, 唔用有保命技既武士同勇氣近戰solo過超特既大人有人在
所以從來冇話非常指向你用勇氣重弩去過超特更唔洗講護石, 街場成日睇近戰既原因其實都可能只係對一個你唔知佢底細實力既人當然想佢用d安全d既武器廢事佢雷親你而已
好護石頂多都係比你打快少少, 如果你唔係TA其實唔需要d好好既護石,
始終打超特保命要緊, 你既集中力>>>輸出, 差果少少輸出用多你幾分鐘既集中力唔係決定你勝負既主因

好認同 有啲唔明點解可以話悶 每次都定個目標比自己 例如要刷咩珠 整咩武器咁 做到之後又有成功感 真係停唔到手 每日起身 放學就好想即刻開機

空戰蟲棍過鏖魔
仲要同呢度巴打過

新手，第一次玩芒亨game
原本係見好多朋友玩先買，點知又幾好玩
玩左62個鐘 仲係hr14
不過我好享受入人地sos 任玩同埋刷裝
刷到想要嘅素材整到武器就好開心
同埋可以同fd 開住party 吹住水打真係好開心
而家好似上咗癮咁，每日好期待放工返屋企打機
我諗仲可以玩好耐

刷珠同英雄石刷到想棄 不斷咁刷個幾隻古龍好易厭

而家先1個月 黎緊大把更新

搵街場真係拎人好撚煩躁

點call勁人
我迫住solo過

屌你老味而家個fd痴撚左線
琴日想升匠護石3lv,特登清哂自由任去換藍票,之後發現出藍票個任一次會加大半hr exp
同完佢講之後,佢成晚就係到刷果個任
屌好撚恐怖啊

白與風?
果個任係好做既
一來鬥技場內唔使追怪搵怪
二來又可以刷下角同龍玉
我之前都刷左10場8場

其實入到連線區域就即刻開住咪好煩
成日一入到去就有人鳩叫

一直mute咗自己玩

要入到場開成個成員名單逐個逐個MUTE
我覺得要好似舊時入集會所先當你ONLINE會好好多
有時都怕自己屋企D聲入到咪嘈親人

Mute哂in game chat

熄左咪
無朋友打就自己打算，搭街人仲難過solo

就算自己打都係會有人入到你個連線區

開任set人數做1/1咪得

入返公會連線區

set private 場咪得
or 自己開個 circle
再入 circle 集會區
唔係同 circle 入唔到

因為你唔夠鍾意打機
有冇試過新game一出 收工狗衝返屋企開機打到第二朝返工？
有冇試過請假清game?
你人生嘅優先次序將遊戲放喺冇咁高嘅位置
自然唔會想像到

好純粹嘅個人選擇
冇分對錯

.....我一直講緊刷護石比起刷珠更麻煩更晒時間
，間接延長隻game壽命
似係你唔知我up乜9
鬼唔知獰猛動作快左肉質唔同左咩，一早講左話我意思係打落一樣冇難度呀
唔係我賣左隻xx一早貼埋張全clean圖

可以set限定同小隊先入得

上面都有人講過
刷護石只係一個過程
你可以選擇唔刷
係你講到要非刷不可
你記唔記得自己講過d乜？
唔刷石都仲有其他野玩
因為X系唔係用靠刷石來延長壽命
係得你一個覺得XX係靠護石來延長壽命

仲有你話全clean圖
全clean左d乜？
全clean key任？
全任務？
全勳章？

有左小朋友後冇試過了

呢個任易出龍玉??今晚再打下先

龍玉唔算易出
只係有咁解🤣

如果d 龍再勁過歷戰古龍，我諗大部份鬼佬一開場就會比人踢走,今集當 beginner level 咪算。

哦，咁係我垃圾冇溜5/6 3s就唔識玩弓/大劍囉
嫌護石麻煩既話應該轉玩其他護石需求低d既武再慢慢等佢出現先轉用

全任
不過諗返起唔係全部獰猛都solo到
所以冇咩意思 只係證明我打過

所以咪話你on9囉
冇溜石就唔可以玩弓/大劍？
一套黑塊G已經有齊雙拔納刀集中啦
我真係懷疑你有冇真係玩過

歷古街場先係最難
好多時都係自己solo算

所以我咪自認垃圾唔夠技打唔贏要刷石混多d技囉

笑死
咁你歷戰可唔可以全部solo到？
你自己都識得講solo唔哂獰猛
你仲話冇分別？

鬼唔知獰猛動作快左肉質唔同左咩，一早講左話我意思係打落一樣冇難度呀

冇難度但唔係全部都solo到

以前玩3G又好4又好百幾個鐘先好似啱啱上G位定上位 仲要一車車古龍未打過 不過一過暑假就無再玩

依家MHW 70個鐘已經打到歷戰 感覺上就快爆機咁 可能因為一唔夠打就call fd幫打所以升得快好多

歷戰得
不過我覺得關血量事 始終w solo少血好多
集中時間唔洗咁長
失誤機會都少左

我都打左就黎200個鐘
一直等D新手FD升HR
依家先HR29
D時間拎左去打妝清任、食材、解獎杯同鬥技

金獅恐暴真係唔得

我覺得打歷戰古龍易過打歷戰普通野野好多，一黎打普通野果陣成日有龍亂入搞鳩你，二黎果d野就算黏身打都係咁火車/亂飛，時間仲耐左

多一個技少一個技只係影響你clear任既時間
多一個技並唔會令你由唔識打變左識打ga
俾你砌到100%會心超會心 匠2業物咁又點
你唔識打咪又係被秒殺

睇黎檢討哥實會搵你

打耐左人攰左失誤機會就自然多

點解呀?
掉番轉，如果刷裝、升HR先
我未必再會清涌任同打食材

你追番POST
有條友見人打左160個鐘仲係得8XHR
就叫人檢討下

其實唔關事
你而家卡係29係因為你未解雙鱗
解完後你分分鐘已經49

咪又係要檢討
不過佢解完雙鱗同奇撚唔知會直上幾多呢

老老實實，我想升少D
班新手FD以為HR高就好勁
我鍾意玩唔等於玩得勁

你玩得多既話點都勁過佢地玩得少wor

其實有樣野好得意
1年前XX係可以唔用空戰/勇氣/武士道/煉金Style
冇人逼你開狩技黎打
班人就猛咁話唔真實不了

今日有人評W某D功能唔好/太屈/冇MH味既時候
有人會話你唔中意咪唔好用冇人逼你

搵腳印好無聊
已經冇乜意欲開game

根本冇玩過
點知有個公會style 同可以唔裝狩技

我成日貓車架

你自己都講，咁呢d咪就係延長壽命

可能老任係原罪

除左歷戰古龍, 其他普通歷戰無必要刷
於是變成屍套提款機

屍套龍好煩 好難打

3粒耐障粒佢變左個沙包

開多幾瓣活動, 強化低等動物, 如果唔係只打古龍有D悶

插耐瘴珠or帶打消果
遠程小心佢既laser，唔好企太遠
近戰驚既話盡量追尾打

其實係太講效率先令到你覺得無野玩，淨係為刷珠而去刷任當diablo咁玩一定好快悶

滅盡先係提款機下化
5分鐘都唔洗概野
鋼龍耐少少都係6分概事
真係屍套9分叫最耐

關咩效率事，佢比個理由我去打古龍以外既歷戰先得架

遊戲時數165， hr 110 ，用少左好時間玩了

因為想玩

齊武齊裝齊大細金

係有唔少嘢改咗靚咗
但係玩多兩玩會覺得...咪又係芒亨

仲有人大咗覺得用咁多時間去刷呢樣刷嗰樣好唔productive
打完機有種乜都冇accomplish 過嘅感覺

變咗第隻game先驚喎

即係你想開完隻芒亨出黎其實係踢波

100HR
200個鐘
無咩做了等DLC

一開始可以整樣
點解之後唔係honey select

我意思係同一款game 打足十年真係有啲悶啫

你買芒亨黎玩唔係期望玩既係芒亨咩
你都明知佢既本質都係芒亨黎架啦

custom hunter 3d

咁其實而家10隻game有7,8隻都係系列作/續作

係㗎所以之後再出新芒亨應該唔會玩啦
上YouTube 睇人玩當玩咗

你講果句其實幾乎大部份系列作都適用
尤其係d運動驚

仍然日日同人鬥快衡入歷戰

4hrs

頂唔順啲龍1080p 咁清
我鍾意啲龍起格多啲

#曲

你講得啱，所以我PS4 gundam vs都好快打厭咗
運動game 就本身完全冇玩開

宜家反而覺得美系game 例如the last of us, horizon 嗰啲好玩好多

gundam係因為本身垃圾